有冇人宜家都無野做可以一齊傾計解悶(;´༎ຶД༎ຶ`)

如題！

冇嘢做同我上Twitter！

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

好！大家一齊做啦

無

你確定你唔係？

我唔是人黎

咁你係咩？

好無聊

Yesssss

集會咁精彩 好悶咩

無去到
對唔住 各位手足

最近兩日病咗出唔到去
好想同frd去今晚嘅集會想同大家唱榮光

點解唔去啊？

我又係感感地冒加一條友
所以無出席

一樣感冒夜晚出去凍又著唔夠衫！
take care!!!

依家喉嚨勁痛 野都唔想講咁濟
我都想去阿

快啲好返就可以出

黎緊星期日都唔知好返未

量力而為！休息夠先可以繼續出來抗爭

U too
早d瞓啦巴打 仲上連登

我係絲
仲好早啊！

病左要瞓多d 快d好返

通慣頂殘左無人要嫁啦

笑左
殘唔殘都無人要sad

點解咁講阿

我曾經都係飲凍檸茶走甜 唉

凍檸茶走甜都可以勾起巴打千絲萬縷既回憶

傾咩

就算佢周圍同人講我壞話 我都仲係好鍾佢 我係咪有病

甜甜

好好飲！
咁而家飲咩？

分左幾耐

愛情係盲目 又會令人變得犯賤 好正常

聽日大家都要返工返學

至少宜家係哈哈

你想傾咩

im so high

宜家冇學返

應該係中間發生過啲事先有咁嘅轉變(?)

而家飲檸水走甜

有咩來龍去脈

我覺得茶好飲啲哈哈

搵工返住先

提早完sem啊 都有返下pt嘅！

聖誕點過

令人傷心既問題無任何計劃啊

光復香港 時代革命！

凍檸茶走甜係味好苦，好似做人咁

真開心

唔苦啊 係酸酸地 可能因為我本身好鍾意飲酸既野 所以接受到 普通凍檸茶太甜

係好酸之中帶些少苦澀味 同人生差唔多

我鐘意苦，試過苦先知咩係甜。

無論佢同其他人點講我壞話都好 我都仲係愛佢

唔開心啊
發生咁大件事又冇得同frd上堂
明明有assignment但又冇心機
日日都好頹廢

想傾咩？

一試愛上

少甜好飲啲

巴打你又係同樣既遭遇?

你喜！

就係咁，試過說會明

做下港豬先啦

你生活平時係咪唔如意 所以上嚟搵人傾

都係喺屋企hea返下pt有時發下夢咁

係

光復香港之後 煲底下面我要你

約啲fd出街囉

各有所好哈哈
可能我年紀大了

嘩你真勇武喎！

但最近迷上蜂蜜綠茶日日狂飲

我唔明佢恨我既點係咩 佢亦都無同我傾過
我好想有個機會同佢坐係度好好咁傾清楚
但佢而家只想周圍同人講話我係痴撚線

又唔好咁頹

都有啊但始終最近發生咁多事心情都麻麻地

係咪道地嗰支

係呀每日唔飲唔安落

好多野就係一念之間
所以要擁有一段關係真係好難

問心我一直對佢好好 基本上係有求必應 但係依家變到冇嘢講 大家好似唔識對方

係咪你成日打比人 騷擾人
利申死過一次

係就咁有人係身邊陪著你 其實真係已經好奢侈

幫襯黃店 周圍去下舒緩心情

嗯～點講好呢
其實你講中了 真係唔太如意
當然有自己現實生活上嘅朋友 但要傾好似有啲太沉重
上黎同陌生人傾下計都幾好啊
唔知對方真正嘅身份 冇咩負擔亂up下lol
都幾減壓哈哈

喂識野喎你！我都鍾意飲！有啲味但唔甜哈哈

我都有咁做過 太緊張人地 反而比人厭棄

有時冇野做都會特燈出去搭巴士遊車河哈哈
屋企附近有架係循環線嘅巴士
可以搭好耐睇風景！

我都成日一丁友去碼頭吹風聽歌飲啤酒

你係咪平時有好多心事
收埋係個心入面 跟著唔想同身邊嘅人分享
驚佢地擔心 或者俾負面情緒佢地

搵人陪唔難 搵到真正適合既人就好難

我會喺夜晚喺屋企飲
然後日日俾啊媽話 女仔人家成日飲酒

係！！我其實勁鐘意飲凍嘅茶但太甜好難頂
完全唔甜雖然都好飲 但好易厭
少少甜真係岩岩好

個啤酒肚出黎未

咁咪幾好

對我黎緊都好難

我會有好多諗法 大個左之後的確會成日收埋喺心入面
但明明以前都會好中意同朋友分享自己既煩惱
原因係有時覺得有好多問題其實你自己都未必梳理到 自己都唔係真係完全知道自己點諗 所以如果要講都唔知可以點講

另一方面或者係 大個咗覺得要搵人講好似好麻煩咁 又要長篇大論講一次 或者有時你既問題係只有你自己先可以解答到

我地既喜好幾似！
我基本上唔會喺屋企帶水出去
都係買茶飲 飲凍既茶真係好解渴
唔好熱野哈哈
唔養生既女人

feel到個肚肥咗少少慘啦慘啦

大家咁話

冬天飲熱飲唔錯的

係！！我都係咁 次次出街都會買枝裝茶
其實都知飲凍嘢唔好 但凍嘢太好飲了
以前細個啲嗰陣都唔會 而家食太多凍嘢嚟m真係會勁痛

有時都會覺得自己份人真係幾悲觀下
我之前有一排都試過冷靜處理唔開心既事 然後突然有一件好小既事發生咗
但觸發到我爆喊
所以太抑壓自己真係唔好

淨係得好凍同埋m到痛到傻既時候先會飲

以前中學既時候真係好癲黎m既時候都照狂食凍野
但後來太驚對子宮唔好所以收斂左
但係我愛凍野既程度係冬天去糖水舖會食刨冰

咁你有無了解下佢唔搵你傾既原因係咩？

我食親刨冰都食唔曬！次次都食到好凍就食剩一舊冰
但我好撚鐘意冬天食雪糕 成日一有特價就買3盒dreyers啪好撚正

大人好多年無喊過係咪一件好平常既事？
有咩唔開心可以同人分享
雖然問題唔見得會迎刃而解
但起碼會得到面對困難既勇氣
巴打要加油！

哈哈哈哈絲打你都好癲下
家庭裝雪糕真係好恐怖！
一食就停唔到救命

我都唔知 對上一次都係勁小既事 但我突然崩潰左 喊到收唔到聲

係 搞到個人望落勁蒼白
你最鐘意食咩味？

咁証明你係積累到一個程度 已經唔可以再承受更多

年紀愈大 愈難同人分享
難開口 而且亦好少信任既老友可以講

屌 咩post

我中意dreyers既士多啤梨
夠酸！
同埋我超級鍾意抺茶！

我20開頭都已經有咁既感受

幾歲 讀緊書?

竟然係咁我都覺得士多啤梨味係好味嘅 但成日覺得一食就好似做番小朋友咁多數氹自己開心就會食粉紅色食物
抹茶我覺得抹茶一定要加紅豆 唔係引唔起我興趣
我最鐘意薄荷朱古力同曲奇

食雪糕會白

面無血色

如果係咁 會唔會嘗試以一個關心既態度同口吻同佢認真咁傾(?)
都只係你既猜測 如果你可以知道佢唔同你講既真正原因 咁先可以有效咁對症下藥啊
同佢講清楚你係好樂意陪佢一齊面對所有既困難 我諗如果佢真係鍾意你既 我諗你喺身邊陪住自己先係最重要
但係如果佢仲繼續毫無道理咁屌9你 我諗你要諗清楚

我已經無再搵佢 呢兩日發生左啲事 但其實根本唔關我事 佢就走出來追擊我

Yessss

我都好喎！但我淨係中意薄荷朱古力 然後超級討厭朱古力味既雪糕同蛋糕 我覺得好難食
但知道既人都會覺得我好怪 因為好少人唔中意食朱古力味既野

咁其實佢都應該唔再鍾意你
佢所做既事都冇顧及到你既感受

甜既朱古力 = 怪

我細個好鐘意食朱古力大個覺得唔好食變到勁鐘意啲食落好淡但好好味或者酸味味嘅嘢

既然你可以做既野都做左
咁巴打搵第二樣野/溝第二條女分散下注意力先
話唔埋佢會主動搵返你呢
如果都無既話 咁你係佢心目中都係得咁上下 又可必再傷害自己

考入去！
絕對唔係攻入去

問poop

我地既口味真係好似
笑死我地完全變咗討論美食

咁變左搵替身喳啵 巴打

欣賞你既態度
當人水泡衰之餘一定唔會長久

而家就算食雪糕都唔會食好甜果種 以前食勁甜

真係好似搞到好好笑
我見到其他人好凝重傾認真嘢搞到唔係幾好意思

唔夠鍾意吧

哈哈哈我係一路食緊腸仔包一路講緊啲認真既野

咁男仔其實中唔中意啲主動既女仔？

是但啦
Btw唔好再咁掛住人啦
搵其他野沖淡下
可能再過一排你都發現自己其實都無咁鐘意佢呢

睇樣吧 大多數男人

睇下本身有無興趣

sad

我都勁鐘意食腸仔包啊救命細個早餐成日買嚟食 仲要係食曬個包先食條腸
大個咗就成隻食

意思樓豬好主動？

細個果陣可能會睇樣 而家真係唔會睇樣

我都覺得自己好on9！
我一直以嚟最放唔低既係一個無一齊過既人！

Same 巴打幾大

咁你都幾on9
識左好耐既fd黎？

24 下個月8號就25了明明話要同我食蛋糕

頂我細個都係咁！
仲要將條腸既包食得一乾二淨先得 even👅乾淨
真係童年回憶
但大個咗喺街見到啲小朋友做同樣既野就覺得好核突哈哈

我諗到果日就可以知道你想要既答案

你估下

性格其實更重要

我估是

唔係
係一個相處左好短時間既人

何以見得

但細個真係覺得咁樣食特別好味
但今日好凍想落街買嘢食都唔敢

係
中學果陣仲記得突登走去溝級花
溝到發覺完全唔岩key 無耐就飛左人
先醒覺自己真係好撚賤
可能依d係報應黎

做得樓豬都有返咁上下料到

細個最好食既要放喺最後食哈！
仲記得細個喺屋企用手食唔知咩肉 留咗最好食既部分喺碗然後諗住去廁所洗完手再用筷子慢慢嘆
然後我媽話「咦依嚿你唔食？」然後一野幫我食咗
諗返都覺得好好笑
但大個左之後已經無咗依個習慣
記得著多啲衫

有咩吸引之處令你對佢念念不忘

但你追到級花都有返咁上下本事

諗太多啦哈！

毒L一名 可以有咩本事

好難解釋 我都好唔明白自己
但宜家正在放低

有樣有身材lol

凍檸茶會唔會拎塊檸檬食?

呀媽好搞笑
決定早啲匿入被竇暖下
我本身見今朝好凍叫呀媽打邊爐 點知下就一啲都唔凍
但打完夜晚先變番勁凍

加油樓豬 仲有另一位巴打
要休息了 咳到嘔

有人會咁做既咩？
我淨係會篤到好爛lol

日頭打邊爐咁chill？
宜家冇太陽就好涼 日頭我覺得還好！

要好好休息

有無人想入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

係夜晚不過覺得9點之前都唔算夜晚因為成日好夜瞓
冇太陽真係超凍 仲要勁大風 會凍死

我就係可能因為前兩晚著得太單薄落街食飯所以病
一落街好大風好凍

真係唔落街都唔知出面咁凍小心唔好凍病
我自從凍咗一日就決定日日攬住件嬲出街

邊區?

大個咗真係好怕凍！soooo weak

我尋日出門口著左件褸 點知出到MK熱到痴線

黃大仙區啊

係 凍死同熱死我一定揀熱死 起碼唔洗捱凍 （夏天就揀凍死）

宜家喺街啲人既衣著都好唔同！
有啲著好多耐但係有啲仲係短袖lol

善霧

你個名咁熟既

me too
凍到痴線既環境真係會勁唔舒服
但我又好想去睇雪

whyyyyy

whattt

仲唔訓無人都MOM PO

Hi

綠茶糕

明顯係得閒得滯無所事事
今日訓左好耐

你咪又係咁無聊！

訓左十幾個鐘都係好似虛脫咁 唔知係心情問題定係天氣問題

十幾個鐘都好長下
我係遲訓遲起

問題天天都多

我有心事

又唔好咁講

點解好似個個都唔洗返工返學

你講

提早做咗sem議員
你返full time?

願聞其詳

同個男仔識左近一年，曖昧左超過半年都未有結果
覺得應該next....但下一位又從何來呢？

今個月加左人工結果仲駛突左

聽落係一件慘既事但又莫名地好笑
叫老闆扣返你人工！

你自己平時有咩興趣,多唔多FD?

有時覺得太刻意去追求反而會遇唔到一個咁樣既人

我份人宅（雖然外表唔似）

我同對方工作都忙，或者佢更加係事業衝刺期
咁佢其實無第二個，只係覺得佢對我唔係好上心

我諗一係就係佢對你其實感覺不大
一係就係對佢黎講 依個階段佢想專注係事業方面 所以冇太多時間同心機去諗呢段關係既發展(?)

可能佢對我淡左

感覺上男仔如果真係鍾意既話
應該唔會keep住曖昧咁耐(?)

所以想next.... 但習慣左難離開

話晒都半年 都可以話已經係一個習慣
想放低都一定要一段時間
或者先同佢保持返距離先(?)
再繼續成日contact都好難抽離

點樣宅法先

傻既咩 幫佢捱左幾個月白做先加比我

上班族真辛苦
買咩搞到洗突左！

幾個月前辭左份FT 而家咁樣又搵唔到工咪做住份PT搵

why quit ahhh

我

係！hiiiii

仲係度

Hihi

仲唔訓既？

我唔係香港啊

噢咁喺邊？

Nice ball

荷蘭

買左好多運動野 撞岩又出好多新game

食大麻！

大麻好臭

少食

玩咩運動啊

讀書？

呢邊出世，而家讀書

啞鈴又幾舊 籃球又幾舊 兩隻game加埋又成千蚊

讀咩啊？

操完肌又可以打下機 幾好幾好

好燒錢

但可以用好耐喎
又可以練大隻！

咁夜都未瞓

唔想訓住 想放負 想叫春

有故事咁

承諾都只係為左營造氣氛吧

我好想見佢

捱過左依個階段就無事
令自己生活充實啲！無時間成日諗住

我又要做岳巴既女朋友
因為無把握所以唔敢？

但係如果佢係對你有意思既
就算依個moment唔想拍拖
但都會想同你有多啲接觸！
你會feel到佢既態度既！

感覺上好多男仔喺發夢既時候都會好體貼好照顧身邊既人
又好似唔可以根據依樣去判斷啲咩
或者你試下主動msg佢傾計睇下佢有咩反應(?)

咁ig之類呢？

咁試下主動搵啲話題傾下 睇下佢點

屌你老母好撚悶

呀

樸質

無野做咩？

啊啊啊啊啊～

趕assignment

我都有好多assignment但無做過

傾

你A幾

3

真好

有咩好

A3 wor 我A0

但都無一個係真正適合
好既地方就只有更加知道自己唔想要啲咩

咁你想要D咩

一個一齊幾耐都仲係咁鍾意既人吧

最後會變親情架wor

食飽飯好眼瞓

但一齊過既人入面好似做唔到真係好中意
可能因為咁 都無辦法好投入

我都係

有冇心動既感覺

叫外賣？

狗B is time of year day

有既 但唔長久

我A5和牛

叫咩外賣

訓教先

秀色可餐

呀！！！！！
（鄭嘉穎）

好耐無食過！

好好笑啊屌你

食m記

中資野！可免則免

你真係好好笑
你知唔知啊

喺公司無得瞓

chisin

笑到我肚痛啊

都要雙方維繫既

可能一開始就唔適合

笑點低！

我講笑咋

扮緊工

宜家諗返中意返工定返學多啲？

讀緊大學

喺外國讀書好似好正！
可惜無機會

返學

遲啲都就快由畢業變失業
好淆

可能借啲咦問下佢野咁(?)
又唔好表現得太進取

記得返嚟講翻

dllm

= =

點解訓果陣你係度 訓醒你仲係度

因為我一直生存緊

咁你都真係幾悶下

今日有野做架lol

我黎緊m

會員名？

咩啊

想OT，但被公司d人迫走左唔心留

有咩做

一個月入面最煩既日子

翻pt

唔想留？

講緊你喎

想留呀，好多野做
但公司d人迫我走既

佢地唔中意你？

做愛好過la

搵唔到咁既人

都要有對象架
自己同自己咩

唔係呀妖
公司唔想員工OT
唔想有OT文化

扑緊啦

我同杯做

咁你又係幾特別既
中意ot
ot文化真係

好多野做呀

自製開心幾好呀
我唔太接受到自己嚟

ching你好正啊

咁宜家搵過第二份工？

我輸

咩樣

望到呢堆回覆 好想搵我啲好朋友傾計
但我唔會俾自己咁做

經驗豐富
而我

我粒Lin好多毛點算

點解呀？

ching幾歲

一齊做廢青

18 我知我廢

你自己做飽佢
我好忙

so young

20咁上下啦

有咩忙

佢地真係好忙好累
處理唔到我啲情緒

所以 自己一個 收埋 就好

雖然唔知捱到幾耐

溝女啦 行山啦 返PT啦 執旅行啦 去飲茶啦

如果我真係當嗰個人係朋友 佢唔開心既話 就算忙我都一定會抽時間同佢傾 今日唔得咪聽日 有心既一定有時間

你都可以試下 in case佢地當你係真正既好朋友

內心不young

無咗pt就係退休生活咁款

我如果當一個人係我好朋友既話
我都會好似你咁諗
但有時咁樣做人地樹窿 我會連自己都搞到好累⋯

所以我唔想我啲好朋友都係咁

why

大把老野退休都返pt啦

點解唔搵PT

但係如果我真心當佢係朋友 佢信任搵我傾我反而會覺得開心
如果淨係一齊吃喝玩樂 而唔可以分享心事既都唔frd得去邊

諗法好老掛

例如？

好難突然舉例去講
好少覺得開心掛

咁細個既時候諗法天真少少事都覺得開心架嘛

會有嘅

hi

Hello

哈哈都已經係香港讀u又無諗住讀上去

咩意思

男神

有男神

有返工啊
如果要做野其實好多功課不過係我懶
可能遲啲就忙死

錢方面就點都儲唔到sad

有時買下野sem break又去下旅行咁
真係好難儲

又唔係成日既！
一年一兩次

用火功？

好多fd

Agger

大甜甜

我唔係喎，你認錯人

讀course 囉

我後悔了

唔L識用不推文?

我做左啲咩所以比人追擊

真心咩？好無奈無諗過會咁

一發不可收拾痴線

睇你仲敢唔敢開膠post

唔L識用不推文？

唔再開喇

邊個講既野

講既咩

哦～佢講咩都對我無咩影響

都好既學識左用不推文

笑左辛苦曬
我滿意你既表現

我都唔想
無用開不推文

多麼痛的領悟

樓豬d post好重火藥味

連續兩晚呆曬

其他既post會唔會咁

專吸引小學雞入黎嘴炮

見你直接無視佢地就知你唔係第一次
有哂經驗

又比你見到個post

尷到傻